［深夜圍爐，齋呵唔鬧］瞓唔著？有野諗？入嚟吹下

你肯講，我肯聽

Lemon

作詞：米津玄師
作曲：米津玄師
唄：米津玄師

如果是場夢該有多好
至今仍會不時夢見你
就像要取回遺忘的東西
將陳舊回憶上的灰塵拂去

有些幸福一去不復返
這是最後你教會我的
隱藏起來沒說出口的晦暗過去
沒有了你也將永遠黑暗

我知道今後一定
沒有比這更傷人的了

那些日子的悲傷 那些日子的痛苦
我全都深愛著 連你一起
殘留胸中消散不去 苦澀檸檬的氣味
在雨停歇前無法回去
如今你依然是我的光

曾在黑暗中描摹你的背
那輪廓我仍然記憶鮮明
每當遇見無法接受的事物
便只有眼淚不住滿溢

你做了些什麼 你看見了些什麼
用我所不知道的另一種表情

如果你此刻也在某處 和我一樣
淚眼婆娑地 身陷寂寞之中
有關我的一切 就請你忘記
打從心底如此希望
如今你依然是我的光

我比自己所想的
更戀慕你
自那刻起便無法如所想般
順暢呼吸
你曾如此近在身旁
好似騙局
卻只有忘不掉你
無庸置疑

那些日子的悲傷 那些日子的痛苦
我全都深愛著 連你一起
殘留胸中消散不去 苦澀檸檬的氣味
在雨停歇前無法回去
就像果實切開的其中一半
如今你依然是我的光

留名

點先可以活在當下
宜家每日都倒數緊幾時辭職

做野做到透唔到氣？

做極唔完 身體都差晒
同team班人又唔太啱傾 表面大家都冇咩 其實做嘢都feel到我係局外人咁

唔使理佢地啦 同事啫
不用太交心 你做好自己本分咪得

絲打講得啱

其實決定咗辭職，就俾個限期自己，望住個終點，會易捱啲

X2
好辛苦
我似變得透明
幾時搵到工走

辭職後有咩打算？

啱啱last day 左 未搵工 又失戀

會搵到嘅，俾心機

記得做運動或者其他事情，俾啲野自己轉移下視線，一hea一多野諗，就大獲了

我同其他team熟啲 佢哋都有安慰我 專注呢一刻先 意志愈薄弱愈辛苦
但知道呢個道理都好難做

想去個旅行沉澱下

有人體諒就最好了，you are not alone

如果夠錢就抖陣先搵工啦 處理咗心情先

好冇安全感應該點做好

感情？定係其他方面？

同男朋友分手好想箍煲

唔好衝動呀，點解分手先？

圍爐

歡迎光臨

殘ed

有得瞓唔瞓梗係殘

不要再說了

好好好，齋呵唔鬧

詩打有無心事想分享？

Asso grad 無打算再讀 又無一技之長 好迷惘

不如去學師？有無啲行業巴打有興趣㗎？

但我沒有心事可以分享

枯燥乏味

絲打 三行呢啲應該做唔黎
依加係勞工署搵緊啲office工
但好驚咁就一世

咁不如聽歌

就算打office工，都可以再係出面培養下興趣，學下野㗎啫

識個女仔，打咗幾年office工，因為鍾意食甜品，之後去學，跟住轉行，一步一步，以家就做咗蛋糕師

喜歡原版

呢個版本啲rap中我多啲

說不明道不清對她的感覺
在廚房裡纏綿的快樂
她的笑容只出現在夢境里
我竟然不能夠擺脫
於是我隨手拿了一張paper
我確定她就是我想要的favor
我想喊她陪我看星星兒
我發誓一定要成為她的caesar
讓我放輕鬆為她彈上一曲吉他
但她的出現綁架了我叫她mamacita
有她在我的身邊
我只覺得意氣風發
Baby我只想每天晚上跟你做個yoga
當我醒來我不想讓她fade away
fade away
fade away
fade away
fade away
直到現在我記得她的美和淚
她的眼
她的眉
她的臉
她的嘴

咩呀

看來ching有心事想分享呢

培養下興趣

係啦 叫有增值緊自己 打算遲下考下ielts個堆 有多個野睇下咁
實際上知自己想去睇下個世界 男朋友否決左
知道自己人生係自己負責 但暫時又未想同佢分開 但又無要同佢過人世既打算 到底廿歲人拍拖係應該抱咩心態

夜麻麻，梗係會有啲情緒，所以要圍下爐

唔駛將咁多問題綁埋一齊諗喎

頭先講嗰個蛋糕師，如果唔係因為佢男友同佢分手，佢都唔會一個人去外國去學整蛋糕
問返佢，佢話有啲後悔點解嗰時要因為拍拖而遲咗去外國

同男友傾下啦，了解下佢嘅諗法先

睏了 準備休息 大家也早點休息吧

早抖

今日唔小心去咗個以前拍拖成日去嘅地方
發現自己其實仲好掛住ex，年幾了

巴打，明嘅，尤其香港咁細，好多時每個街角都可以有回憶

好羨幕個女仔呢種 可以將興趣當飯食

都有傾過 但意見真係相反
想去working holiday 草錢之餘 搏個居留權
同佢講完我諗法 佢喊埋咁叫我唔好去
個時心軟就順應佢 但而家個心都好囉囉攣

可能真係要等分手 就可以好似個女仔咁義無反顧咁走

走係一種選擇，但唔一定要分手嘅
同埋要睇多啲野，都唔一定要離開香港

神啊求求讓我睡

一隻羊…兩隻羊…三隻羊…四隻…